一人一個香港有潛質嘅新晉YouTuber

波仔細佬 jonas

人靚仔又後生，仲要本身有家底。
更重要嘅係佢呀哥、家姐都有拍YouTube，本身已經好有名氣。

希望大家多多支持呢位後生仔，不服來辯。

樓主一定同佢好大仇口

wadiu成隻momo貢

屌
笑死

你講完我再望 又有少少似 係咪我錯覺

真心支持

新片已出，請大家多多支持！

成家個嘴都中撚左幅射
仲發埋d明星夢

佢全家都好樣衰

成家都係小丑🤡

睇嚟你比我更憎佢👍🏿

想蕭瑤瑤拍

有冇人知呢班友點解上到位
香港地正常女仔都話

個乜野波仔又冇料丹田都未識用學人比賽
之前仲夾埋呃觀眾咩唔係親生姊弟

成家人都好有性格，又係黃YouTuber ，值得大家支持。

波你老母，最撚憎